元朗班白衫同我聽住

唔好以為惡就大撚晒
依家你哋激起民憤
就唔洗旨意不用付出代價
既然警犬包庇你地 我哋就包圍元朗警署 直到正式請辭為止
既然你哋匿喺村度 我哋就燒撚咗你祠堂 收返你班仆街嘅丁權
既然你祖宗生咗你班撚樣出嚟
我哋就移平你座祖墳 挖你老祖宗出嚟晒太陽
記住 先撩者賤 十倍奉還
夠姜嗰日就keep住揸藤嚟 我唔信咁多人以暴制暴打唔贏你哋班仆街
七月廿七 光復元朗

我依家真係好撚嬲

屌你老母，班牛屎佬居然夠膽打我嘅立場姐姐
而家真係嬲撚到仆街，班黑警去撚哂邊啊，九龍城寨啊依家，班狗唔撚使做啊